-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=- Andrei Bogdan Alexandru -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=- 324 CA -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=--=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=  Tema 1 PP ~~~ Connect 4 -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-

Tabla de joc este tinuta sub forma unei liste de liste, unde fiecare lista va
reprezenta o coloana. Vom pune in aceste liste piesele playerilor (folosind)
MACROURILE de la inceputul fisierului pentru a gestiona mai simplu tabla.
Toate functiile au detalii legate de implementarea lor si cum functioneaza pe 
scurt.